見到譚惠珠就想作嘔

條老不死 次次出尼 用把太監聲
高高在上咁尼指責指導香港人
屌你老味

太監 男人黎架喎

講還講

唔好貼相

佢條友而家個樣陰陽怪氣 變到唔知係太監定男人尼啦